星期日一齊唱詩好無

各位巴打絲打
我係為左呢次而註冊開po
見到之前唱聖詩淨化好似幾有用
唔知星期日又諗唔諗得過
個個都成為耶穌俾佢地睇下！

非信徒都可以一齊黎

行住唱？

相信各位崇基學生/畢業生/教職員唔多唔少都有啲印象

行下唱下停下 又或者整人牆？

根據法例 宗教活動唔可以被定為集會
無得話我地非法集結

大家集思廣益下

分散地唱唔同歌都好